用spotify啲聽歌app都要特突搵人夾plan真係好撚小家

為左幾十蚊一個月搞咁撚多野
怪唔知得做歌手出碟搵食艱難
不如用小小時間增值下自己好過啦
幾十蚊跌都唔會執啦

你即刻跌比我睇啦垃圾

執啦黑衣

你唔問下香港人一個月幾十蚊都唔肯比學咩人講音樂

本身係屋企人夾錢就冇問題既